[ios/an]跳躍吧鯉魚王，一人一句鯉魚王講過嘅對白

..... .....
..... .....

哈